成班撚樣聽住 今晚即刻同我出金鐘！

屌你老母
盧偉聰同林鄭兩條傀儡

你地將會係下一個齊奧塞斯庫
同米洛舍維奇

人多警察就要退

準備移民走人 港豬加油

其實唔啱, 依家應該要撤, 唔撤真會輸

留守的體力裝備都唔夠人黎
唔應該戀戰

撤佢老母

唔撚撒係咪叫佢地送死呀, 你老母
雨傘未輸過, 屌你